王陽翎（于非） 疫症危機：中國有否隱瞞武漢「不明肺炎」疫情？張建宗無知連累港人、總結SARS一役、拆解警隊元旦布局

王陽翎（于非）

疫症危機：中國有否隱瞞武漢「不明肺炎」疫情？張建宗無知連累港人、總結SARS一役、拆解警隊元旦布局《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

中國肺炎

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

係中國武漢肺炎

于飛講野唔洗理

預防中國肺炎 請全民戴口罩

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎